97巴絲吹水台 31

繼續入嚟講你地想講嘅嘢

Strong post lm

麻煩哂大佬開po

又係臭熊巴

起底全部都97po

因為睇完熱門大部分時間都係呢度

順唔順利畢業就睇今舖

我都係想畢業姐

新人留名
多多指教

躝

歪

入黎上水同我食飯話你知

今日食鯪魚球豬肚泡飯 可樂 45蚊

約食飯小妹收開$1000/次
97巴打唔收交通費

LM

聽日要見工

聽日要返工

聽日又放假

不想上班

聽日第一日返工

係咪返intern

+1

肥仔水

你俾返我？

咁快又星期一

旅行>返工>旅行>返工...
無限loop

返學+返工>旅行>返工>返學+返工

不知幾好飲

公價平少少喇

所以你咪咁肥

輕你少少咁啦

聽日last day

Intern?

有冇買散水餅

想搵多一份part time

係啊 時間真係快

聽朝會去買

諗住買邊間 公司多唔多人？

我都想收集下買咩散水餅意見

Intern 買咩鬼呀

唔係 本身都有apply intern 有俾埋offer
但都係唔想做

有機會遲啲做同事 是但買咋

東海堂 算係咁啦 條team 廿個到啦

本身果份太少錢

東海堂算有誠意了

我都係

你見乜

我都唔想買

係咪擺係雪櫃下午茶時間拎出黎

佢地都唔預你會買

你個份應該要買wo
你長工黎

幾個月 不了
可能買d零食比佢地算

係 已經比人食左幾舊

你講咗定有人偷食

一返到去已經比人mark住 算啦

我都做左成年 無得唔買
唔想買太貴

東海堂is

東海堂=美心

點同，好食咁多

d同事好煩架 東海堂佢地會覺得cheap
我睇緊幾間日本餅舖 諗住過兩日去睇下實物

如果佢哋嫌棄你就大大聲屌柒佢哋
“唔鐘意咪唔好食囉臭雞 ”
利申唔敢

飲酒唔搵野送下肚
真係幾易wing

係
一定要飽

頭先早放工想試下手工啤
就咁叫做杯酒飲
咩都冇叫就飲
飲到尾竟然覺得wing
最尾要食野先得

邊度飲

應該係酒吧

唔好買啦

好想飲酒

唔叫

搵日

法國赤城妹去完cafe之後無左影

掛住人就要講

在一起 在一起

約定你

千葉姐姐名花有主了

無錯 就係我

我唔搞sheshe

學下你手足達囝今日做番個正常人ok?

好呀

去咗做趕客女僕

但我bi

依定D 90後真係玩就精神,做就成隻死魚咁,我地10後就有用得多

陣毒氣救命

97巴打們

又要返工

是咪小圈子架？

係 個圈得我同你

正喎 早晨

番工？

未訓！

因住猝死

喺外國

食鬼妹

人人都咁講
毒撚去到邊都係毒架啊

屌你老母

講得好中

邊頭？英國？

見完工

係
不過都grad啊

恭喜

幾時番工

落雨無遮

要等電話

咩工黎架

好攰

British council customers service

黑仔姐姐

聽日去台灣
落雨

富婆

夠喇

抵喇

睇死你下次去旅行落雨

我上年去落足6日

咁你可以去邊度玩

總有地方去
我玩得幾開心

下次一齊去 交晒畀你plan

very sad

爛grade

有消息未

有offer
但間野唔係我最想去

你出錢？

傻的嗎？

以後抵制大家樂了

學生餐無左焗豬

食少啲啦死肥仔

咁撚響口排骨精

Interview先黎急屎
搞到自我介紹得20秒

咁多

group interview我個fd講左成分鐘

注定冇你份

烏鴉口

抵死

97無愛

係

畢唔到業了

多仇軟

hea0
退出97了

miss u 4ever

唔送啦

B jai (1997-2018)

唔想你掛著，都係唔走了

咁渣架

新嚟條女唔識規矩
打尖叮飯 嬲呀

比我就一巴煎埋去
教精佢

要睇靚唔靚

咁佢就唔岩啦
我到宜家都係最尾個個叮呀

閪班牙就收番埋啦

英撚又準備出醜

世界盃有冇速食包

有 英格蘭大熱

世界盃

後街女孩好撚好笑

巴拿馬必勝

我地個個喺出面排哂隊等叮
佢喺入面見人叮完即刻隊埋去

Ok 你食埋我份

靚就要食啦咩

健康生活由此起 晚安

聽who
TL?

好多名校女搭車做功課

星期五啦

圖

伯母養你好辛苦，唔好咁樣害佢俾佢享下福啦

97已死

見完一份工已經冇勇氣再去apply另一份

真

緊係咩都去見啦

見得多係會冇咁緊張
同埋柒過一次,下次再柒就唔會有咩感覺了

終於放假

見得多好灰心架

messi

抵

巧橙

以後唔上黎喇 收線

禾俾埋第4個

挽留

挽留2

有冇人睇緊波

有咩玩

Yes

啱啱發現intern完咗得2日抖下就開sem

現實的殘酷

大快活新果個印尼炒飯加燒脾
$45連凍飲
狗糧

傻仔先食

但佢地個健康餐好好食

我阿 ...

牙朗又贏小花

Diu, 呢場已經睇到晒阿根廷踢高空就GG

老老豆豆死守黎講冰島應該係最好個一兩隊
成隊好撚有紀律好有form
不過美欺係柒架啦

兩個都係頭一場就主射12碼
一定好多話題

又有潛水了

美斯廢到

國家隊黎講牙朗真係>>>messi

好想開個投注戶口買下

買喇

會番唔到轉頭

呢兩日晚晚睇波
日日十一點先起身

平時好早訓?

我訓到1點

浪費時間

又唔係
點幾訓

睇完牙朗第朝2點先起身

理想廢青生活
一陣又有德國睇

傳統勁旅全部炒晒車

有阿記球員上陣都嬴唔到

[dragonboat] [sosad傻]

笑

Brazil 有咩

我話如果有

厹

超眼訓啊...

Same

弱者先訓教

隻抽

秒

很久不見

大家樂雞扒世界第一

那麼早耶兄弟

好狗不見了

成日出去食早餐

husky

好攰呀！

糧頭唔食唔通等糧尾

早餐係屋企食

平時唔食早餐

會死

死 只係遲早的事

唔捨得

你願意做我嘛

咁早

提子好仆街

阿朗又carry
一陣西班牙唔知會唔會輸

代佢答：我咩都願意

暑sem

咁都輸真係可以提早返屋企食薯片

西波一場

今晚袋鼠對曲奇點買

丹麥啦

Actually no money

半細全細

半場和

美心焗豬好飽

等睇未來人

幾錢

47

即刻唔想食

又收錢

屌 早知跟

我上左車啦

好 跟你機

利申 無買

衰鬼

熊bra要振作呀

半個阿根廷fans表示還我阿古路

好想知熊bra點評論美欺

佢呢啲性格都係唔適合做隊長
成日影住佢頭dup dup又唔會鼓勵下隊友
場波由卡巴派膠開始已經好心up 係估唔到輸咁多
教練又唔識用人 乜撚嘢都指意美斯做晒
阿根廷輸呢兩場美斯一定有責任 但光頭佬啲排陣先係最大問題
提早出局做中立球迷

全力支持2和b!

今年d強隊收哂皮

阿根廷係咪確定出局？

基本上係

美斯

沉睡之獅

冇野撐了 世界杯已完

你都係支持阿根廷？

冇咩邊個識

男人都唔睇波

籃球

巴西

0:0

哥斯達黎加拖完時間未

又中

買咗2:0？

long time no see

又潛

做緊錢既奴隸呀

請左你啦個份工？

咦你又知既
唔係啦依幾日返緊helper
奴性太重的我表示hea得好難過

因為我同你心連心

告巴

太張揚會招人妒忌

發現富婆真係潛咗水

已經發散人手搵緊

MOLAMOLA

富婆番來咯

你地班友成日hea0富婆

好似係你針佢先搞成咁

又屈,我有份挽留

我都有架

me先係真心對佢囉，一句富婆都冇講過

我支持韓國oppa

21歲了

生日快樂呀Bb chu

生日快樂呀老屎忽

咩老屎忽

生日快樂

生日快樂,希望英超第一場唔洗比我鏝炒咁勁

睇少愛美麗 ？

傻仔教練黎
叫佢睇多d何蛇先

上水

想問各位,小妹午餐食咩好

你呀？食屎啦

咁響口

最後食咗咩

廈門炒米
好食

又自私食

食二手飯咋,今日好彩有半碟

我石威武

英撚

我一碟都冇

我西阿混種fans

收到風夢想人巴打J到腳軟

我英皇朝千秋不倒

已經可以宣佈英格蘭勇奪世界盃

球皇連加特

唔睇波既97撚路過

買左校服未

what校服

青大

買左好耐啦 有冇追post架

冇

今晚有西葡

落下線

咁夜典睇牙

渣ga

又搞事

你搞事先

玩咩鬼日職 玩港超啦漢奸

咁低數值有咩好玩

都係既
我都已經忍唔到手要用sl打亞冠

平時只玩歐洲

前幾集未試過玩英格蘭以外既聯賽

sem break 太hea
一星期番得兩日工
比老母話學生唔應該咁hea
sem break要溫書
唔好睇世界盃

睇波放鬆都唔畀

我支持老母

呢個真,今年都無睇世界盃唔做廢青

最多都係每日睇一集宮心計

我有得睇埋飛虎大結局

垃圾睇cctvb
平時冇野做
睇下netfilx又一day

西班牙咁都首名

鬥好彩

今晚viu會唔會播阿根廷

now e收皮咪會

大家睇唔睇好足球上帝

出局啦屌

等我重注尼日利亞先

小花唔會輸嫁

依家仲有冇得買now e

阿根廷輸波我永遠離開97

阿根廷贏波
然後

冰島都贏 得失球超過阿根廷
阿根廷出局

幾經辛苦又一day

熊巴咁想我走

我最錫就係你

係 返9個鐘跟住又上3個鐘堂
就死

半工讀

睇到都覺得攰

好睇了

幾號幾點？

星期六晚10點

唔得閒

偽毒唔值得睇世界盃

呢個真

夢巴

唔配睇世界盃

#437負評是我俾的

又想趕走我 不過反正viu唔播

真球迷無論如何都會諗辦法睇

想等出局買件阿古路

等阿根廷奪冠先再買

希望決賽西班牙對阿根廷

假設兩隊16強都晉級，佢哋8強就碰頭

西班牙not葡萄牙wo 清

I wrong

足波？4年睇1次就夠

跟

返去玩玩具喇

河水不犯井水

你笑禾地足波撚先

你打開咩位？

中場做軍師

好波

第二球咩事，利申冇睇

捧德 ？

廢囉

希望阿根廷過到法國

唔好妄想

賭咩先

我賭熊巴條命阿根廷冠軍

我地條命都係屬於阿根廷的

呼 返埋聽日放3日

正啦

點解要返學

唔洗返住

又話開sem ？

一個禮拜返兩三日姐

廢青
比我一定日日返去問野同自修

批准！

係 好撚攰

你取代左富婆成為負評王

富婆召喚

未玩夠就要瞓
諗起第時都係咁就想喊

5天工作差好遠

返緊ft intern 開始慣

要返到幾時

講起富婆 我諗起之前有個屎巴同有個做餐廳嘅絲打都失咗蹤
另外仲有個同我相認咗嘅柴大巴

又掛著人

我邊個都掛
除咗你

關唔關你屎

有冇水瓶巴絲

召喚老頑童周伯通 柴大邊緣人

天蠍

根本呢到你先係常客
其他只是過客

因為我最毒
我記得你都好耐之前喺度

我都係得閒先上黎睇一睇有冇野好吹

你1月2月啊？

2啊

兄弟
me 3號

哥哥

8月

要走既人我地唔會留

當我死嫁

They are gone

又改名

Rip

越改越柒

臭雞熊又改名

改名都得罪你地

下次個名可唔可以我幫你諗

返工之前總要怒屌依個世界十次百次先捨得出門口

出面熱到仆街

好多時都係心入面屌

發現返工真係會遇到好多奇人異事
特別係怪獸老母

終於有細佬俾我玩弄

有較鬧鐘都醒唔到

改名俾白豬冰啦

第一次認同

改名做臭雞熊啦

人口十三億 唔住豪宅好撚迫！

屌！！！

收工唔夠十個鐘又夠鐘返工～

提早結束世界盃

4年後再見

阿根廷已死
西班牙加油

轉得好快

戴巴拿：仆街，今年加我入國家隊係jm9

不嬲西阿混種
我西班牙波衫都買埋-.-

撐法國對手

德國279 好撚抵

好慘
比個垃圾Meza食左個位

清貨尾+pr技巧喇

依家開波

俄佬好撚癲

切腹喇希亞路

小白唔敢望個樣同當年美斯美洲盃好似

但小白咩都拎曬

西波抵出局啦屌

淨低仲可以捧邊隊

早D訓了

假波！

好嬲
同日韓果年無分別

屌 又要返工

放假

睇完琴日日本場波成晚訓唔到 到五點幾六點先訓到
啲心情好難平服

要返工冇睇到

好好睇 睇到好熱血，可以禁住比利時黎打

就好似我睇完阿根廷都一樣徹夜難眠

啲後防

訓左無睇
早知睇啦

西波！

去完旅行返黎都仲未1001

你潛水咁多日
知唔知呢到有好多人擔心你啊

今日本身想叫春話掛住你
點知柒柒就上線了！

琴晚熊巴打俾我喊話覺得自己趕走咗你

好眼訓呀

係 喊到屋企而家冇紙巾用

真架 好滾動

多謝 咩你仲記得禾架咩

咁橙 洗唔洗買盒tempo俾你

佢打飛機咋

一陣又出言趕走me

熊疤第一個留言話掛著你仲串人

玩下咋嘛
鬼叫你地成日負皮我

過兩日first day again

not me

我去緊旅行嗰時有好掛住你地架

付出不求回報

有冇手信抽獎環節咁呢

收兵了

訓左18分鐘 完全唔夠

富婆咁有錢都收兵
居心何在啊

四強預測
法國VS比利是 俄羅斯VS英格蘭

我幾時有話收先？

又做廢青

無咩點買野呀 買左啲茶葉 餅乾做手信咋

你又知我中意飲茶同食餅既

Uruguay vs Brazil Croatia vs England

Final:比利時對俄羅斯
仆街俄羅斯狗睇佢敢唔敢玩到決賽

禁藥狗

成條下線唔計英撚都係佢地人

Feel到英撚入唔到瑞典波

已cap圖等binc

識點買了

請你食囉

第二隻

97有愛

我唔準你咁講

無野做聽返無咩人識嘅舊歌
好正

睇下我識唔識

匆匆 永和號

我無收兵呀

聽過永和號

張繼聰同隻歌都好撚正

佢好岩衣種曲風既歌

Hi all

有新人

我撐你啊 柒妹邊可能收到兵

自貼

手信呢屌

係我知我柒

You first

我冇心傷害你

唔好比手信佢姐 咁能串

得喇唔洗講

係囉

咁又唔洗
你咁遠出黎

🍋

我日日都喺嗰度 到8月尾

怕你遠咋

6點

係咪有中上男神告巴
小妹狗沖出黎

一齊食飯

咪狙擊

男神

咪搶我告巴

我叫你地一齊出黎食飯 唔好意思

最愛班拿度妹妹❤️

厹格

3000 per Q OK?

今晚燒比你

咁口臭

我唔準你咁樣作賤自己

-_- 小學雞咩

我到底睇緊咩

記得影相

告巴是世界的！！

萬人斬

世界是你的

唔係吓
男神形象破滅了

原來佢都係金鐘連登仔

我記得佢講過

-_-原來講緊熊疤
佢不嬲肥矮毒柒窮

#metoo

... ...

深夜冇世界盃睇好唔慣

Pro club

你係咪諗多左？

o靚妹唔好咁串好喎

又要返工 好想做廢青

都係番多個令月姐

仲有2個月呀

我唔係中環

打算做到8月17

My little airport 開show 了

Forgot

俾次機會我

撈

大家做緊乜

捽緊碟......

$3000 per Q

莊?

唔係三萬 不了

頭文字D果個三萬日元

@夢想人
想睇戲，有咩推薦

一個人睇呢套好咩

我都係自己睇

過兩日去睇下先,thx

btw

之前所有marvel戲都會第一日睇同睇至少兩次,但今次真係無咩動力
加上約左fd禮拜日睇,所以遲下先

不過呢期d都麻麻
冇咩吸引我去睇

好撚悶, 完全無野做 好想唔撈

唔好做囉

唔係講笑, 真係有咁既打算
但睇下下星期佢俾D乜我做先 如果再係咁on9同悶真係即走

Marvel 不了

估今晚賽果

主讓球和

烏拉圭
豬迪甘斯

卡雲尼無得出

包皮入波

烏圭守死你

法國分組賽對住d死守球隊都係負碌入波
包皮無空位比佢爆威力大減
加上烏龜淨係失過1球
所以法國老鼠拉圭！

係咪可以重注入球細

All in la diu

輸咗你養我？

On9
我係唔會輸

法國仔仔幾高汁

力架

睇到我濕哂

屌咩 完半場咁樣飛機你叫我點服

......

吊你老味
燈到大家睇少場好波

Muslera 殺死了比賽

得罪講，唔sick ball先覺得佢同卡里奧斯同lv

我無咁講過
利申 sick ball

老鼠拉烏圭

只可以講法國係米奇老鼠 有工具精靈
而烏圭唔係忍者龜

工具箱 工具箱 工具箱
小小嘅工具箱~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

仲有神秘小小工具
哈哈,呢樣神秘小小工具一定可以幫到我地嫁

乜咁耐都仲係呢個po

因為冇你喺度

好串喎

幾好睇

救咗勁多球
[black]我個入球大呀... [/black]

半大

爽

唔爽，我要佣

今日有英撚

對瑞典
一定悶到抽筋

又燈

等開波

比下面好wo

膠就有你份

4強結果太正常

好靜 好寂莫

有我

成日唔知做緊乜

唔小心4點幾先起身

睇左蟻人，一般⋯⋯

呢套本來期待唔高 加上你係fans...

同deadpool比就真係麻麻
蟻人d反派好廢就真

今日好似咩都冇做過就一日 準備訓教繼續返5日工

呢套賣歡樂氣氛多啲

sem break真好

合家歡feel

辭啦

96年尾

翻intern 悶撚死

96出絲巴絲討論區(26)-逼返我開po

Thank you

咩料

又一day 廢青

what did you do?

要返工

lunch 食MX食咗我58

食老麥先28

靠你幫我騰文啦

屋企食唔洗錢

自己煮

廚神

Chef master

97 Gordon Ramsey

出去食冇咩好食
咪自己煮

下次上黎食

好

熊巴吹雞啦！

小妹可以免費同波台巴食飯

琴日真好彩
客得三個，機開兩部

同富婆有得比

一部幾多佣

唔多
真係覺得本來應該去做保險狗
窮撚咩人講良知

你唔係讀緊書架咩

返學明顯副業嚟

態度正確

I AM HERE

訓唔到

聽日典睇波

訓陣先睇囉

驚起唔返

長眠啦咁

咁撚口臭
屌撚死你

奧特真係哈馬比殺手嚟

成浸毒味

今鑊我g持你

放榜了
派左第三志願間中學，比媽咪鬧死

我聽日放

哥哥大我咁多

邊到都大過你

球會嚟

又一年放榜
今年好似靜好多
往年講到考唔到會仆街咁
今年就wfc mood

1.6人爭一個位

如果當年

生不逢時

我地個陣好似係25000個左右有3322啦

遲下有手有腳就入到

放榜根本好兒戲

我矮家諗返起都覺得放榜好鳩

想當年一放即刻報asso

Kong u

點解你咁都記得

下
97kong u富婆有冰個唔識

小妹唔識

拿你睇下

禾新會然吾計

躝啦dllm

無人挽留？

唔巧走

佢咁對你仲要幫住佢？
醒下啦呀柒 ！

巧,甘吾走了

我無比過負評比富婆
全部你地比

真係唔知邊個狙擊

究竟冰個平時成日負皮我

Me一個都無比

又呃大話

誰真誰假

誰可分身飾演自己

講左答案了

10秒內拎完+睇完

我一早報定

啱

走啦

終於有人撐

柯南

Kong u

Me 垃圾u

九月食開sem飯啦屌

呢家sem break keep到差唔多日日做運動
開sem應該冇
回復原形

係咪堅呀

想奶勻你全身既肌肉

係咪

仲好講 又話比手信 嬲

只要有一個出 我都出！

唔巧嬲

驚你唔出

咪係

當年未考已經報左含管同asso dse完全裸考

你知啦 我地咁遠出到去仲要排隊報真係好撚柒

我跟

黑仔巴！

有無女仔

小妹><

小妹刀去

我咪係

男人扮女人

咪扮女人呀 嬲架
有真絲就出 講真

咪有三個囉

咪扮女人呀

無扮

佢地出我出
講完

收皮啦你

當年預左自己唔會入到u

我ff自己會有21 22分 點知得19

我夠ff自己有30分
最後

真97？

最後29？

假 禾聽日放榜

唔係啦 每科都低一個level on 9

慘

唔講啦
出到黎先講

禾今日

仲有冇97今年有玩non jupas?

9月3號開學

等緊city offer

祝人人有offer

想死

一定有既

巧多5p仔

Hope so la
而家仲waiting list
讀edu了

都唔錯呀 重女

告妹

5p dog

牙朗

意甲球皇 玩撚哂

深夜上嚟say個hi

支持

大佬你好撚燈呀

吹牙

轉會了

包皮

好賤
簡迪同華拉尼正好多

心繫我英

97巴絲吹水台 32

996

997

998

報驚

1000